喺份施政報告屌哂鬼嘅同時 香港人可以做啲咩？

相信好撚多人睇完份野都燥到屌出聲 份野簡直離哂大譜 但屌完之後大家有冇諗過可以做到啲乜野？唔通乜都唔做 由得香港比人強姦？我覺得至少要發表左意見先 靜坐？遊行？大家點睇

占中

繼續ot唔放假

星期日有遊行

可以衡量一下去唔去

我去！你呢清？講真宜家都重唔企出黎等幾時

me go

但我覺得遊行唔多夠做 需要更加進取嘅行動

可能唔啱聽，透過遊行聚返啲民氣返嚟先，呢四年跌跌沉沉，一嚟就搞其他嘢啲人唔會理你

靠美國
請參考#123，希望各位巴打比下意見

發展太空競賽，成為全球第一。

可以繼續不理政治以為政治唔關佢事

可以番工

擺工擺課 幾時做？有冇人做

上fB 俾嬲

至少要今香港人知道大家嘅不滿先

令

如果今次都唔企出來，香港人到咩地步先會行動？

Dllm點樣可以cut左每日150隻支那蝗